日本依排TWITTER終於勁多政治嘢上TRENDS 依家直情霸晒頭十大

PUSH

vs嵐

本身用開twitter嘅優勢

算排得低啦
以前全部娛樂動漫嘢

其實週圍都係
Lock down之後大家得閒左, 比較多時間關心社會發生緊咩事
經濟差左, 民眾對政府既不滿又多左

今年環球政治局勢都應該會幾動盪

係好事

香港準備做最後一次親身示範了

希望世界醒覺

push

推

極夜將至

上次比台灣人示範左 今次要比世界知道

係 日本人用開 點同香港人

用奶共fb WhatsApp (呢個app 垃圾到一個點 點解咁柒多人用）

講左好耐
以前就話簡約，而家一樣煩到pk